防潮珠珠醫唔醫到袋癬？

男朋友唔知邊度惹返嚟

會唔會傳染架？

對唔住 下次同你男朋友會小心d
麻煩到你真係唔好意思

搽袋癬靈啦 仲問

會傳染埋你個袋

我冇袋

會唔會傳埋畀我
我都唔敢掂佢

飛撚左佢，唔係叫雞就係唔注意個人衛生。

胯下癢